白川鄉係咪同聖誕老人村好似?

如果白川鄉同聖誕老人村叫似
咁你老母同林鄭都好似

屌你老母